～政治題～今日有冇食9件麥樂雞

正評：有食/準備食

負評：無食

排晒隊 唔食（食幾他餐）

up乜9

香港人低賤無骨氣, 唔罷食老麥, 無資格有民主

一陣掃晒D麥樂雞今晚上連登再屌九香港人低賤 , 爽YY.

我敢講若無美帝麥記照住 香港早就暴動

呢啲嘢真係仆街嚟 做撚死啲伙記

為免助紂為弱所以唔會食

其實都係炸下野咁啫。
好過整漢堡包

咁又係

漢堡包就真係死人

負評超前

10蚊有8舊 點樣食到30舊
Maths Fail

而且今日係10蚊9舊

btw 我係咪真心左

關狗應該係咁食啦
又肥又中意中資野

咁都有得自我感覺良好

搞手都係求個和
都係想大家開開心心食麥樂雞啫

食左